[Can only dream of...]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1002]

Ed Woodward(木狗)

Joe Glazer

Avram Glazer

死有余辜 活有余罪

忽然001 還未倒數9,8,7

廢木係咪屌球迷？

Welcome Reguilon

平日的壓力 已在瞬間消失

路過，致三鞠躬

個餘字幾時先肯改
好礙眼

冇留意到

牙爾識字

都話唔係佢把口講出黎
佢未癲到咁

就話886
木狗想得到最好
別話三講四
多狗快些讓路

死有餘辜 活有餘罪

轉會post傳緊買屈仔sarr

Po頭學巴區咁，正啊

木狗係雞係公廁

Sarr ed垃圾都要30m
降左落去都無人買

買埋telles既話 唔叫佢做狗一個月

每日一願望 木狗冚家亡

ching 咁L低要求

好過依家乜都冇先啦
隨時真係原陣+donki就完

SARR係唔係D無腦黑鳩
好似有清講過踢痢個場先勁
其餘大部份比賽都係傻鳩黎

我清到垃圾文員已經好幸福

睇價錢啦
平嘅 頂下無咩所謂

Telles都算，Sarr唔係唔好不過我哋要嘅係Sancho，呢個真係冇得讓步

不如博迪路菲奧
雖然大傷過
又係踢右邊

格狗木狗唔肯科水 除左火魔木狗屋企
我諗唔到點迫佢買sancho

買倒Telles我覺得可能仲好過裂古龍
但現實都係唔會買

得幾場勁又係跑狗又係右腳既話，用james is ok

冇錢買可以點唔讓步

自己買人不力就放風鬧番球迷轉頭

呢間球會真係世界級

1002po都未買到

不了獨扭，陣中已經有rashford, 唔想睇雙翼獨扭

下次打正體中文

Fifa好用但真實踢起上黎唔知點

個余字真係好撚礙眼

在太空漫遊

講真去到呢一刻寧願寄望佢而家唔好買人好過 唔係一陣又臨deadline前五六千萬買D水魚番黎你喊三聲都無謂

我照Copy上個Post
冇留意

上個post先改完嚟

下個post用呢個

木狗快撚啲死
本來仲可以Smalling+錢換Under
而家吔叉都冇

加油

乜

師兄係咪想文員部再添多名猛將？

呢啲唔係叫有肉地 係叫五花腩

我要大黑鳩爆底好過

我想你躝啊

回帶
唔係雲達沙真曼
一個人都簽唔到丫

簽個Sarr都好啦DKLM

garner 1.3-1.5m loan fee
升班會有bonus around 2m

屌你 真係啖啖都係肉

木狗就係想你咁
一路拖，最後俾屎你食你都覺好好味

又距離集資買Sancho 又近左一大步

留係U隊無乜前途, 借出去學下野好過

般奴拎POTY 其他隊友好似仲未出現留言

如果VDB都冇簽到，唔知英國曼迷會唔會暴動

成隻豬咁都有人中意

官方app剛剛出咗通知話加拿外借去英冠隊

可以同多仔出91.5m + 16.5 add ons 了

Like晒啦
可能驚自己順手打錯#glazersout

原來加拿借去屈福特

得幾條友LIKE 左
ROJO SALOT 文西 綠木 馬迪

其他消失哂

又杯葛

其他人: 就係依條友搞到我地要勤力練波

屌你老味

其實我一直唔明佢果啲露啲唔露啲既相點解會有人買，真係要睇女露既，我買女優寫真集唔好

MISS PUN 正好多

之前流出果D 仲要低清遮遮掩掩較哂filter 先露幾條豬西毛

同啲人兩千三千咁去叫啲豬級PTGF一樣, 仲要無服務

有啲野真係唔明架

你搵張樣衰既出黎

Miss pun都好撚正

呢件都唔好得幾多 好撚樣衰

豬扒都係肉好過去自瀆

Lee 件咁同占士差幾遠
都無技術差跑狗 只係佢踢右邊咁解

有冇諗過已經唔關個樣事

比機會你搵張好既出黎囉
我就搵唔到啦

都係叫雞之嘛, 拎舊錢去洗樓仲好啦

講還講, 幫幫手唔好貼相

人地要既係初戀 你識咩

garner去watford希望有正選/定期輪換

咩叫吔

唉

Ibe, £15m
Benteke, £32m
Stewart, £8m
Sakho, £26m
Coutinho, £142m
Ward, £12.5m
Solanke, £19m
Allen, £14m
Lovren, £10m

點解死痢狗賣垃圾都可以收返10m8m

daddy又重施故技
唔洗scout人 對手想買咩人hijack就得

Depay 28m

其他係咪覺得應該比馬

唔賣人點買人
Sancho又近咗啦

祝列基朗Bale同摩Daddy和和氣氣 天師唔洗再捉鬼

樓主五毛

快撚啲啦屌你老母

呢個一早要放啦
留係度收息咩

買返黎佔中咩

快啦屌

原來之前用成10m買mejbri

聽日聯賽就開波

可以公佈dean係咪著26號未

馬仔：絕交啦dllm

抵般茅降班
Ibe無貨交仲要食多件Solanke

黃屍

屌你仲要pin email張相
食緊夜晚

睇完transfermarkt真係10m euro

呢個transfer fee加1.82m高 踢到英超機會多過Gomes好多

獨樂樂不如眾樂樂
良心樓主

全球最強青訓球探

我叫你未來曼

留名

我地傳統就係重用青訓，咁提升一下青訓水平都係好事嚟嘅

但係唔使同一隊咁大差距掛

漢尼拔應該係U23最期待既幼幼

係，幾千銀去俾個豬閪PTGF, 屌，人哋台灣既SWAG既女如果係呢個價錢一定唔會係豬閪，應該仲好好樣

真係無諗過係曼區會見到呢個豬閪既相

鬼叫有ching咁識食J佢
留意到之前已經J開佢

其實有肉哋唔一定係豬閪，白石媽媽咪一個好例子，但我自己就覺得呢個Email一定係豬閪

睇到想郁手打個肥佬

Mutv 都有討論Sancho 單deal

肥苟email

之前唔知邊度睇過佢既寫真仲好賣過三上悠亞既寫真

心諗，唔撚係下嗎？唔通因為係本地人，仲要係黃所以加咗分

1 號

WELCOME GARETH & THIAGO !!!

唉咩，兩個都唔值得黎，一個高人工跌撚晒 一個賤價養仔

黃還黃 做野on9 又露得好cheap

想睇木狗同格狗呢家點諗
唔買辛祖死撚硬
咁遲買又比人話向球迷認低威做壞個頭

苟姑娘都係一個有肉哋靚女既好例子
Lilian Kan算唔算係有肉哋既好J女之一？

討論單deal有咩用
又唔係討論登deal

木格: 拎前四同前六一樣賺大錢, 買辛祖又唔見得有冠, 唔買了

肥苟邊度肥?
email 起碼肥佢一個double

人地黃到咁
就算On9點解要擺佢上枱咁公開鬧佢

木狗格狗：我哋既目標係要曼聯做足球界甚至係體育界既迪士尼，買辛祖對此有幫助咩？

之前聽講話佢最肥果時都係130磅左右，計埋佢身高其實都正常啦，所以我都係話佢係有啲肉地，唔係話佢肥

但係唔知點解身邊好多人都會覺得要瘦到好似宣明會咁先叫正常

肥苛係有病先係咁
佢初出道身材好fit

木狗成功爭取原陣開季

有期好大份架

原陣+1+1 開季啊

木狗:咪買左個VDB囉，原乜撚野陣

蘇斯克查今季又要考牌

認真其實唔差啦

新法比

你睇開男人

你睇開男人講嘅嘢冇乜參考價值

Welcome

Lilian Kan啲相執到咁 冇一張睇到正常人類嘅肉色

下個到JADON

大家覺得邊個龍出第一場

原來eddie howe同猁狗個sporting director多年老死
咁樣畀人地水到降班

食埋clyne 借埋harry wilson

Welcome to ying chiu ar diu

蘇蛇實攬ddg架

唔知癲軒分唔分到1/3出賽呢

咁要望隊波聯賽盃足總盃走遠啲兼唔好遇到強隊

英超冇機會打？
杯仔仲要分比清新

Ddg>dean>清新

有癲返黎清新應該再冇機會上陣架啦

好心唔用就幾百萬賣咗佢啦 對大家都係好事

Paulo Fonseca [Roma manager] on Smalling: “I am in regular contact with Chris Smalling, I spoke to him yesterday. He wants to come back to Roma and we want to have him back. I think that there could be an update over the next few days.

中大email係中大初期好似冇咁肥

唔出樣係ok嘅

木狗撚賣到人咩

push

襯聽日開波又整咗個survey, 問下曼區巴打預計今季成績係點?
(假切轉會窗今日完咗, 冇買人冇賣人)

以前對脾都幼好多啦

咪撚貼啦屌你老母

冇咁肥都唔係靚女啦

以前試過剪頭髮坐佢隔離再隔離

完全係靚到零死角

如市民受野豬滋擾，或發現受傷、被困或誤闖市區的野豬，可致電1823通知漁護署跟進。如野豬對市民的財產或人身安全構成即時威脅，請立即致電999報警求助。

已封鎖會員 - 糖兄的餐單
完全封鎖
咁重口味
你留返比自己打飛機啦

有冇擺下明星架子

人工太高無人食 佢頂lee grant個位咪得

聽晚已經開波，仲係得一件

完全封鎖又留言
記得封鎖埋Kelvinxxxxx
係佢拎Email出嚟J

連尼加隻瀨屎狗同木狗咁friend

#mufc are growing increasingly frustrated at the 'social media frenzy' around their transfer activity and believe it is creating a cloud of negativity ahead of the start of the 2020/21 Premier League season #mulive [espn]
D垃圾高層自己唔做嘢仲屌鳩D傳媒

都係垃圾埋堆

全世界逼害木狗格狗

pin 我個survey 好過pin 隻豬啦

Frus 你老母 strate 咩
係人都知入咗歐聯要補強㗎啦
後備都唔補幾個就知係你班吸血鬼收水啦

你個名

乜水，唔j 了

其實買sancho一定係最後搞
因為你破完轉會費紀錄再買人一定會俾人加價
但依家都冇其他target啦
快手俾錢啦屌

Lm最後俾埋啲Google人當有做過嘢

會係邊兩個

伏得差唔多時候
夠鐘數就會轉Pin

左閘都好大機會Telles

如果右翼真係Sarr其實對正選陣容上係無upgrade過

Step by step and step by step and... nothing happened!

20M一年約唔差啦

11歲幻幻

Alex Sandro

buttner

rojo

下季arrive?

真正黃色經濟圈

對Rojo嘅印象已經停留咗係世界盃

黃圈唔代表要食屎，不了

高薪養埋啲廢物文員仲講到好成功咁

干查奧 加坦
Finally arrive

仲信木狗條垃圾會簽到人咩

希望真係有右翼

黃色(咸嘢)經濟圈

預計即係9估, 唔洗睇都知大家咩答案啦

幾耐未聽過呢兩個名

隔離熱狗可以打J啦

巴爾都打J
係佢地未試過山神合一 全曼聯都打j既歷史場面啫

加坦 格雷

而家比個google人我都打

唔會再J
無謂浪費心機

sancho or 燒屋 等遊行就應該會燒

簽咗咁多幻幻 打到你虛脫啦

摩狗都係博
買球星佢就無喇, 唯有借
果陣佢車狗都照借法卡奧傷到入得1球, 其實衰過V92, 只係曼聯煲大啲

永遠支持中大email揮手區

應該係格拉沙唔肯俾錢
係燒就燒埋格拉沙間屋啦

走啦
我唔想搞大佢

拎住班垃圾拎到冠 撚有人屌你咩

上次個reort呢

馬仔攞左player’s player of the year

Official: Anthony Martial wins the 2019/20 Players’ Player of the Year award #mulive

馬狗

一個一個黎 呢次英國遊行先

同bruno一人一個獎

Martial

thiago official
補埋呢個位猁狗已champ叫糊三冠都仲得

Players’ Player of the Year

2005/06: Ryan Giggs
2006/07: Cristiano Ronaldo
2007/08: Cristiano Ronaldo
2008/09: Nemanja Vidic
2009/10: Wayne Rooney
2010/11: Nani
2011/12: Antonio Valencia
2012/13: Michael Carrick
2013/14: David De Gea
2014/15: David De Gea
2015/16: Chris Smalling
2016/17: Antonio Valencia
2017/18: David De Gea
2018/19: Luke Shaw
2019/20: Anthony Martial

羅馬名將

個季係咪佢絕殺ddg個金手套

Big6最姑寒就係曼

係最後一週擺烏龍

幾慳家
VDB慳到係咪片都冇拍

就咁酒店訪問就算
pr球衣片都唔洗

聽日輸9埋係咪會panic buy

畀人話得多金錢足球
如果唔係vds賣仔咁推vdb過黎
木狗應該想一蚊都唔出

Panic buy sancho 算唔算panic buy

金錢足球係木狗接無數廣告搵錢
格拉沙再從中賺錢

［完季仲唔撚買人屌你老母木］曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [961]

果班友又係到打稻草人 轉移焦點
空砲左咁多年有幾何咁嬲
又唔係屌佢地簽唔到messi 屌緊佢地人都唔簽 有target 都下下搞成年同拖 垃圾又清得慢
聽日開季 邊隊買賣搞到咁球迷會唔屌呀,仲要唔係第一次係咁

咁重要既時刻迷屎竟然唔係度

泰亞高跟利有段情

其實隊啲轉會真係要發夢先會好似曼聯咁柒

馬災

今日終於知佢點解會迷屎 買ps5買左部小米

留意到摩狗買既人無一個拎到Player of the Year / Players’ Player of the Year

heritage

足總盃唔係好似取消左？

木狗格狗落地獄啦

木狗個種傾deal法根本只會趕客或者畀人掠水
唔係vds係對家應該傾唔到vdb返黎

To fit into a truncated schedule for the 2020–21 season, replays were removed from the competition.[8] The prize fund has been reduced, with figures returning to those last used in the 2017–18 FA Cup.[8]

應該只係取消咗和波重賽

普狗中完武肺今年就會攞

比較下

Sir Matt Busby Player of the Year VS Players’ Player of the Year

2005/06: Wayne Rooney Ryan Giggs
2006/07: Cristiano Ronaldo Cristiano Ronaldo
2007/08: Cristiano Ronaldo Cristiano Ronaldo
2008/09: Nemanja Vidic Nemanja Vidic
2009/10: Wayne Rooney Wayne Rooney
2010/11: Javier Hernández Nani
2011/12: Antonio Valencia Antonio Valencia
2012/13: Robin van Persie Michael Carrick
2013/14: David De Gea David De Gea
2014/15: David De Gea David De Gea
2015/16: David De Gea Chris Smalling
2016/17: Ander Herrera Antonio Valencia
2017/18: David De Gea David De Gea
2018/19: Luke Shaw Luke Shaw
2019/20: Bruno Fernandes Anthony Martial

俾佢屌到仆街嘅shaw 同馬仔就拎到

人地隊隊不斷補強
我地就年年諗前四
一年難過一年
淨係識諗點賺錢
木狗你幾時死

仲好
快快趣輸晒佢攬炒木狗

吹到食糊3冠... 當 thiago係美斯咩

第一年黎英超 本身又多傷 唔明點解咁多人吹奏

高普一向都係食戰術打法 手牌本身唔係重點
重點係要做到佢能力要求

收爺啦 日撚日羅馬羅馬

呢個咩嚟架

乜有啲咁嘅野咩

馬仔當年換willian 既話
依家willian 價值係$0

話人聽轉會消息j
唔睇rumors
聽日開季 宜加簽左幾多 放左幾多人呀

羅馬仲夠唔夠錢買佢
呢幾日買左兩個

不嬲都分2個投票, 只係會員投果個煲大D

好似一向分兩個
fans投同埋球員互投

問telles sancho嘅野
fabrizio ：幫緊你幫緊你

咁都好啲

咁綠木都唔差
sancho都係綠木呢個年紀爆出黎
佢地相差唔夠一年
咁呢刻當然sancho高質好多
不過無sancho咪寄望綠木囉

最慘係佢真係有呢個能力

C朗 (03-04), 小豆, RVP, BRUNO 第一季就拎Sir Matt Busby Player of the Year

C朗第一季絕對係有天份囉個個以為佢後天

好似賣cengiz under去李狗28m

踢幾場先驚都未遲啦，有幾可德甲老將黎英超成功

成日話佢打法打到35歲 講到包生仔咁

但痢踢法走動咁大 仲係咪打法35歲？

快啲啦

上年加歷查吹到勁過99年三冠獌

講得無錯既 不過由我哋把口講出嚟
好酸

29歲都老將？

有無咁誇呀，佢地好似都係靠勝利11人

fabrizio無把握唔好亂講野wo
呢家全球獌迷都係癲喪，放流料連佢都俾人洗版

上年一，二月猁未打下體嗰陣
Skysport有集係比較99獌同20猁
加歷查話屌打大半隊

係都放火燒格狗木狗算啦搞個記者做乜撚

意大利黑手黨ready

30就老將

佢開心咪得囉之前未攞過英超係打得勁啲

2個打法唔同好難比

叫班利狗打442 一樣打唔掂

“And if Liverpool get Thiago from Bayern Munich, I think it is done [the title].”

“That is a better signing than Messi going to Man City.”

Wayne Rooney

條廢老9up 唔洗理

日出帝國手足係邊

又冇講明係邊個
英冠執兩件ja

26m簽到艾簡達拿點都係正啦，雙冠王正選級數

英超黎講30歲的確係樽頸 wo
就算係踢開英超到30都未必係繼續當Fit

On9, 黎曼嘅分分鐘你J 得仲犀利

又冇講明今個轉會窗簽到
依家Step by step傾
冬季Step by step簽
差唔多啦

紙上談兵咁講
佢叫補左猁狗中場創造力
同埋法邊爐可以瘋狂入禁區頂波

25m 仲要分4年呀，有5m 仲要係add on 呀
每年幾m 你同我講驚佢踢唔起？

原本個中場係卻老加泰亞高
請埋啲垃圾領隊

吓? 我由始至終都係一直反緊買佢wo
我唔係唔認同佢實力，只係唔明吹奏黎做咩

Fab 都話左佢自己都覺得曼唔會俾舊錢買Sancho

我諗木狗最多都係求其執兩件google 人當交數。

人地傳一排然後就done deal
我地傳足成個轉會窗，然後就沒有然後了

我地慣咗傳幾年都未必簽

傳足成季果ｄ9成簽唔到

有乜出奇?馬仔依家都要就搵定人接班啦

Juan Roberto
@JuanRoberto_
第 1 層：
BREAKING:
@ManUtd
are on the verge of agreeing a deal for Brazilian and FC Porto Left Back Alex Telles. Close sources in Portugal are telling me a deal is close to being agreed. #MUFC #MUFCTransfer #AlexTelles #ManUtd #FCPorto

好大機會
經過呢個月 巴打仲講得出好大機會？

德甲今晚開波
但香港好似無台播

睇住人地不斷補強 自己個右翼幾年都未搵到個正選級數

Fox sports 仲有冇

J咗成個月啦射得未？

我覺得曼唔會主動簽左閘
Reguilon都係人地主動Sell先傾吓
如果簽唔到Sancho/右翼就應該沒有然後了

Garner去watford取代doucoure

就係今年無左

冇

起碼有個識傳中既左閘
睇見shaw 啲傳中

最後去傳曼聯
Eg 史奈達 加坦

如果咁即係cable 都冇

我地無買呢個一定後悔

下季仲有歐霸踢要還神
除非前面幾個有神級表演
後防就算 輸少當贏

聽晚又要睇西波

猁狗又傾緊狼隻Jota

呢隊曼究竟想點？

少人睇到無台買

人地猁

Ibe 15m
Solanke 19m
Danny Ward 12m
Hoever10m
Sahko28m
Benteke26m

屌你老母 lin Jones 細緊 全英人居然賣唔出
Rojo上年又唔撚賣
Dalot p仔 羅美路個d唔用都放撚左佢啦

仲話自己ibanker
人地放個後備龍都執翻12m

仲睇呢個
佢上星期講sancho done deal

猁隻垃圾18歲後衛都賣到10m

屎波意甲11人俾人壓到得9m

是撚但簽sarr telles brooks啦

仲有錢買
買泰亞高都要分期

咁基本上除左最知名既記者
其他小道消息既acc同埋果位親ole既挪威記者
都相信sancho係會今個轉會窗done deal

你睇吓班友人工先講
中下游邊比得到

佢地果堆極少出既GOOGLE 人都一千幾百萬
我地LIN P JONES ROJO 仲未放到

人地買嗰啲全部都針對性對症下藥，我地嗰啲就好似件件都plan C, D咁

呢個都唔平 50m冇走雞
痢買到一早買左雲拿啦

Fab 話唔信

仲要英人 連續幾年表現唔係話差
屌你老母當隊球係盤生意都算
依家連傾幾單deal都傾唔掂仲話做生意

Rojo上年愛記肯接又唔放真係唔知jm9
有心想搞衰我曼？

人工貴到邊個肯比
鍾斯仲要續到2023
連美斯rojo 仲要等多年

Plan c/d人工拎緊plan a 人工

fab之前都講過覺得猁想等到最後關頭先買thiago
咪又係無啦啦breaking

佢係放走新包皮先買到

呢件幾錢放
我痢狗fd話佢值25m

好似20m放比錫菲聯

利簽埋JOTA

有心要放貼人工比佢走啦
止蝕都要啦
依家放係到出糧唔用咪仲蝕 仲要1蚊都冇得收翻

可能我地放完細緊都買到人
就算係sarr都起碼有人輪換
呢家fab都敢放風話會有LB同RW

都唔知你地咁撚信個fab做乜

個人認為 買咗VFB E家曼唔係急需中場
反而覺得無買辛祖 先係最後悔

英人Icon 未來金球獎潛質 即食右翼 重點係""肯黎曼聯""!!!
買唔到就真係後悔啦

好似算準？

多仔無海嘯價
唔似利華

痴撚線 原來痢jota 35m搞掂
英超都未踢過幾場既賣20m加10m就換到英超證明過自己既球員

乜撚野交易黎

猁spending仲多過曼

我不打了.jpg

今年猁淨係俾5m 首期就簽到Thiago,

我諗唔到呢單deal 對佢地有咩蝕

我地就咁買個後備都唔只

屌 格狗木狗幾時死呀

新包皮?

本身戰術上俾你買齊人都唔夠高普打啦
軌買左6個人都未買完，呢家仲會對其他球隊買人有感覺咩

人地要唔買既理由有好多 咩無錢 武漢肺炎影響收入 影響薪酬架構
但全部唔使用 因為最後都係肯support 隊波

曼就總有簽唔到既理由 clear-headed approach

ゲッター！！！！！！！！！！！！！

你地唔要我要，唔好講咁撚多

做乜撚野

真心LEE D 準世界級 後生仔 真係有錢都未必買到
你睇下包皮,夏蘭特,迪列治 LEE D 就算曼話有錢買人地都唔會SO我地啦

仆街你個死木狗格狗 咁都簽唔到仲要衝大炮真係死全家啦

夜神有d野想問你

新一季想投降啦，唔踢啦

睇埋週末場波可能有新風向
英超真係無邊隊買人買得少過曼 好唔尋常
就算曼揹債都未至於夠錢買得一個人掛

準唔準都好 佢成個轉會窗咪係咁吹 風向轉完又轉 睇下咪算

真心覺得做好自己就夠
起碼so9俾返D臨場指揮睇下先

佢早d 清咁d 人騰番d 空間出黎都已經有錢買啦

反而係到癡心妄想等人減價

Ibanker = idiot banker

真係寧願唔簽vdb 拎返果40m左右出黎all in辛祖好過

佢都唔係吹佢同Agent 球會高層 收風
佢自己觀點會加I think xxxxxx

英國班曼迷做野末 有冇巴打移民去manchester幫手做野

格拉沙同木狗幾時中武肺死

羅馬新老細係有錢，擺明恰你先壓價

我地係強大球會，一定strong hold唔賣既，當我地selling club呀？

成個英超，得曼個轉會窗係最垃圾
簽得個VDB
吹左成年既Sancho 到依一刻都係得個吹字
搞到Fans發癲但球會竟然係怪球迷，fans做到我地咁真係最折墮

真心嬲到仆街

叫佢含撚啦
玩左10幾個轉會窗都仲係咁柒

曼係垃圾到球會玩人情味strong hold垃圾球員唔放

而家個官方fb係咁不斷洗板

pm

邊有pm

what’s matter

返高登pm佢，10年後佢會睇

Who?

講人情味 巴塞都唔夠我曼勁
冗員唔會放仲有得加人工
之後就話球會無錢買唔到人
普巴唔洗傾續約下年比佢free走去拎冠軍

木狗呢幾年最叻就係收買晒唔少記者幫佢放風同唔好屌管理層
屌過佢地既就唔再比料

forget it, just a rant

社區盾射失12碼既傻鳩

宣傳連登比林早洩ban左, 之後佢開返比我我都無LOGIN 過

高普留意咗佢好耐系列

Klopp is a long-time admirer of Liverpool’s new No.6 and expects Thiago to make a seamless transition to a Reds squad aiming to follow up their successes of the past two seasons in 2020-21.

人地賣條不知名傻閪都呃到狼狗10M

我曼係耶絲年代開始空炮
J到人地29歲

椰子落地獄啦仆街

高普對傳媒講仲話唔好怪佢
但轉過頭就賣

高普買埋Jota

仲有百零個po就追過舊登

舊登一個po推一個月

thiago jota有咩好J 呢2件送都唔能要啦

唔撚係呀。。。呢條葡萄牙仔幾好波底， 仲要23歲， 過多兩季應該勁到仆街

welcome sarr

呢句我哋講實俾人覺得酸到仆街

買到先狼狗開天殺價cls

想x左woodward

"will"
下年買都計啦

你藍到買小米

一個月推得爆咁快

猁狂簽人
木狗仲係度on撚99唔知做乜撚

邊個嚟？block左

大佬史波

早期好似3個月一個PO
近排高登可以fb google 登入 多左d 人流

簽緊n.sponsor

做到fb google都登入到咁折墮

利想買狼jota

藍絲要進攻高登了
Facebook ac藍絲必備

Bruno個樣好累咁

聽講有個公海區俾佢地專用，加埋高登膠幣換頭像，本身仲有得pm派膠賜酒

回家了

妹瘦左?

半季都chur到變人乾，諗緊今年踢全季點算

你都講出哂重點啦 戰術打法 手牌 我地最缺
仲比佢買到想要既人
你估我地咩 買親都唔係想要果d

你肯定我地最缺係佢 而唔係右翼/中堅

約又續唔到
人又買唔到
垃圾又清唔到

D人 人工咁高 好難清

Lin Mata Rojo下屆完約？

係
LIN 有球會決定+1

似係

師兄訓左幾耐？

依家咁既有好過冇啦屌

BREAKING: Liverpool are closing in on a £35m deal to sign Diogo Jota from Wolves

人都買唔到有乜資格笑人

諗到右邊冇sancho 好失望

個po有咩咁特別要特登去睇

國米想史摩寧交換爛牙佬的話真係扺deal
唔知干爹想唔想費特換波索域

link

返一返去望兩眼
睇見d user名 同 topic
我以為自己去左Uwant / discuss HK呢d垃圾網

隊隊都做野得我曼仲係成碌柒咁

乜你仲緊張呢隊垃圾既野
唔好咁啦

只要今季落咗英冠 下年就可以爭冠

冰條LINK 下載?
加密左?

我寧願佢唔好放風比假希望我哋

其他隊breaking就90%成事，我曼breaking過左幾日就無左消息，真係DLLM

我想問返你以前開台播既戲，定係tg你

u hv link?
share here ok ma

入高登求其開個柳爺post睇下 碌第一頁已經成堆5毛

有LINK都唔得
要佢地INVITE你

呢度同我激情聊天

舊登為咗人流放返哂啲bam acc，越搞越垃圾

清唔走jones 廢lin同p 英冠都唔夠打啦

投降啦屌
隊隊都增強左咁多
利中場
車前線又勁到
我地仲勝利十一人

突發! 熊熊流出

究竟點先會俾錢？

拎jones+rojo換
廢物回收

20m都唔俾??

係咪打籃球？

屌呀20M速磅啦

聽日輸8:2

累撚左成後半季

睇錯以為熊餅
點知係條唔知乜女

其實唔想簽咪咪撚簽，根本唔想洗錢先會亂鳩咁壓價
我就唔信佢地連20m，仲要係euro都拎唔到出黎

btw，嗰拍攝角度咁新穎嘅

熊餅

屌

想同佢1ON1
小鬼再加呢單野
佢會唔會有事

射左THX

波圖好似急賣人?
咁壓下價又ok

牙gill 都未死, 佢驚咩

熊熊都唔識！？
剩係J 大陸妹！！！

20m都唔比...cls

打籃球單野仲大獲啦近鏡咩都睇清楚，仲有咩流出會大d

kol 真係唔識
台妹我已經係jolin 果個年代

睇死最後壓價不成去左第隊

jolin

真係唔識..
周子瑜算唔算

今次好睇過打籃球

講還講唔好講我條女THX~

我估格狗應該美國個邊d生意唔撚掂
要拎曼聯d錢過去
點解20m都唔比

佢好早已經早有名氣，但摺埋左好幾年，近年又出返來。
Lee 輯2013 係歷年mobile 01 防水相機測試嘅經典，話係最好嘅一輯都唔過份。

佢咪個個年代

即刻對住佢打J 認下人先

呢件娛樂台成堆老公喎，使唔使咁多老襟呀

同周杰倫無緋聞過都唔識

岩岩咪cap左70m股息

大家覺得周子瑜好靚？
係咪得我覺得佢好普通？
我寧願要港女Elkie.

早期靚, 近排好樣衰
Elkie 就一路都好普通

唔熟韓團, 問下學友實際d

高甸走 係咪姐係干爹會出手買屎波

女人嘅嘢佢識條鐵咩

唔同道，taste 唔一樣喎。

又嚟咁都搵到位入佢

Elkie愈黎愈靚

夜神擺明擺佢上枱

都知班仆街實會話一月簽bruno 用左唔少budget
除開net spend 每季得 7,80m已經話無錢

佢真係日日開韓妹PO

屌，入到嚟都見到email隻豬

根本就講唔通
上年無前四仲有100m
今年有前四先洗30m?

曼聯官方social meida係咁post唔關事既野
盲既都睇得出想轉視線

屌撚柒曬佢哋

屌你啦

無人要，我要

走到山狗羊屎波三個高薪老野都係洗少少

你賣人都叫有做嘢，但係除咗買vdb同借走幾個後生就無

Ching農場要豬？

排隊啦屌

好偉大
唔爭在要埋許彤？

依隊閪波仲係全球收入Top3 今年Adidas有前四就唔cut25%贊助 心口M巾又大大筆錢

佢老味同我講無錢

養你黎劏呀

最後咪又係 fee唔 agree

要你都唔要佢

其實根本就唔想簽人
成日想放風氹fans
點知d 球迷仲嬲

木狗：20m既意思係你貼20m比個球員我呀

托住個股價姐，美股大跌市

劇本

去到fancy個期都幾靚 但前排肺炎無工開番咗陣台灣應該微調咗 即刻怪怪地

木狗都好辛苦

佢有個爛賭嘅老豆，病咗嘅老母，又要供細佬妹讀書，最大心願都係想搵錢返鄉下開間舖養活自己

垃圾木狗咪簽兩件就收水
屌佢老母

telles 加samcho 唔係都係等燒屋

sancho

經過列基朗真係j唔落tesla
很想要列基朗

冚家agree terms 但唔pay the fee

唔俾人嚇唔會做嘢

列基朗 很想去捕捉他

木狗嘛 唔踢唔會郁

🔴🔴 Alex Telles has agreed a 5-year contract with Manchester United - Premier League club will now seek to agree a fee with FC Porto. PSG are also there, still thinking about whether or not to make a concrete move.

psg比次機會

隔離簽泰亞高
屌你老味曼聯夠膽死喺ig出P15
個反差差咗幾多皮

PSG比機會你有春用咩你都唔出價，又要玩壓價

Telles 都無得你j 啦，J 乜春，木狗都唔係想買人嘅

最撚緊要既右翼就無影
閘位 中場就咁快手
垃圾死木狗屌你老母

唔好叫我了
已經諗緊改乜名好

你話如果隊隊都係無乜動作的話，我諗球迷都無咁大反應

而家隊隊都招兵買馬，仲要中遊隊愛字頭個d 都入左幾件

先搞到球迷咁緊張

最衰我本bno未到手，唔係真係飛去英國火魔木狗真屋企

列基朗根本係個d 可以打哂成條左路嘅閘黎

Telles 波圖黑店出品 黎到應該仲廢過Shaw

木狗係咪有舖隱 鍾意同人agree personal terms 但係就唔出價 或者出啲9價比對面球會 撚9啲球員同球迷

淨係速率都差成皮

telles入11球有8球12碼，仲要葡超

仲要telles最後一大約vs列基朗搏表現兩年後返鍠

E.Woodward

形容木狗居然用快手？
呢度巴打真係灰到痴哂線

木狗=carousell個啲仆街買家 永遠傾到叫佢過數就唔見左影

改依個名會唔會入親黎都比人屌到仆街

拜仁快到

快手

已經睇到唔當一回事

係速度唔夠列基朗 但係我見佢出波質素幾好 有弧度嗰類轉中波 當然可能只係球王片擺曬啲出得靚嘅波入去

幾好負評收集師

又買葡超水貨

真係針緊佢咩？定係又係放下風引人留意ja?

‘扮工’咪呢啲
你屌我無做野咩？
我有同人傾曬personal term㗎。
係人地球會唔放

你呢個名有冇試過俾人屌

985

我諗如果買葡超人，so b應該會問下Bruno 意見先

Bruno, this guy ok? you ok I ok
Hey so9 but woodward not ok

你錯啦，係同d記者飲下酒就做左野

40m買後備中場
20m買水貨閘
同摩三一撚樣

唔想要telles

俾我啦俾我啦我咩都要

袋住先

未又係話個人條件傾好,轉會費要再傾
然後過兩日話曼唔肯比,一個唔該第二隊簽左

20m當抽個獎

點解now冇咗德甲睇

同十年前既利風水輪流轉
世界級有得揀唔會揀曼先

學國米40m車落去列古朗咪算當年梳都30m

Fox冇續德甲

J住球皇片先 出波幾靚

十年前人地揀嚟曼都冇用 冇錢

Telles 個類型係咪似轟個alonso？
出波斬波勁 但係速度唔快

alonso斬波有好勁咩
佢進攻入禁區個下先勁

J乜撚
Telles 都唔撚會黎呀

？

telles fake到pk[sosad
有冇可能講咁耐romano一句都冇講過

Liverpool have reached an agreement on personal terms with Diogo Jota after quick contacts today with his agent Jorge Mendes. He’s ready to sign until June 2025. Negotiation progressing between #LFC and Wolves to complete the agreement [final fee could be around €43m]. 🔴 #Jota

我地呢

建議木狗簽埋sancho 唔係間屋好危險

肥梳都150k人工 如果打後備又係賣唔出

...and Man United want to sign left back on next days, yes. Alex Telles one of the three names on top of the list [one was Reguilon, out because of the clause and joining #THFC ❌].

#MUFC are now negotiating with Telles [as per @mohamedbouhafsi]. No agreement yet with Porto. 🔴

即係有

...and Man United want to sign left back on next days, yes. Alex Telles one of the three names on top of the list [one was Reguilon, out because of the clause and joining #THFC ❌].

#MUFC are now negotiating with Telles [as per @mohamedbouhafsi]. No agreement yet with Porto. 🔴

Fab講

10年前無錢？

真係今鋪到PSG 搶

第三個係邊個？

成班見借曼個名就 好價賣到 列基朗,thiago
波圖急要錢果隊即刻用同一招

gareth bale LB

原來kimmich即著咗件6號

第三個都無開名

PSG傷左Bernat

kurzawa

木狗: psg傷左Bernat 留比佢哋算啦

Done deal

你睇下賣咗牙朗之後兩季洗咗幾錢

去到打後備就算啦

唔係頂個黑鬼個位咩

有冇諗過木狗睇呢度
咁耐見唔到火覺得狼來了

劇本已寫好，準備又俾人hijack

monitor 足咁多個月

一早肯俾多d錢買左啦
屌你出20加10addon仲唔想要buyback

Telles to PSG. Here we go!

Mon木狗老母咩 下季落英冠mon住英超啦

大碌係波圖做過半年隊友

留意番，都未出價
應該會出10加5add on

屌 係得我曼先單單都係實牙實齒 最後全部都淨係agree personal terms

我地既TAA

深夜唔好打咁多飛機

屌那星 點解利記咁平簽到Thiago

人哋簽埋jota了 一日一件

高普

老實講 我有信心簽到telles同山曹

又玩膠？

無

木狗喎 格狗喎 簽條毛咩

點球兵鍾意凌晨鳩噏

笑4 幾個鐘內就由有興趣變傾好人工等報價
牙木仲係屋企mon緊

Jota係咪好勁？

幾支持佢講買mcneil打左閘

我都覺mcneil幾正

宜家球壇好少見佢依種左腳打左既落底翼

佢好似係前曼青訓

法國隊拜仁好鐘意炒人8球
唔知我曼對拜仁會輸幾多球呢

幾勁

開季第一場就炒8粒
不過04真係好撚廢
廢左成9個月都未炒華拿

下2個都勁靚喎

猁狗口講冇錢但係又Thiago又Jota
木狗吹到天花龍鳳咁然後乜都買唔到
貴嘅比唔起 又平又抵嘅又搵唔到返嚟 冇錢又賣唔到人出去
木狗立刻死

美延最靚

elkie係愈大愈靚，岩岩出個陣唔突出

你勁能中肯咩料

估唔到學友同我口味幾似 美延靚到天使下凡咁

下凡做咗我女友

拜仁cls

咪能癲

唔係 上到嚟PL都唔係狼必然正選

去到猁就會變勁

理得人咁多
我曼補到一隻左腳左閘+清瘀血已經算好

隨時比Lin 高普都train到韋拿杜姆咁

Telles幾年都冇大會買就知唔會勁得去邊

Bruno

屌你老母木狗肯簽第二件未

最好聽晚第一場就輸撚咗佢

under to lecister
thiago , Jota to liverpool
Regulion Bale to Tottenham

are here we go

Jota快手到呢

glazer wooward to hell

猁個dof真係好有料
傾到叫狼同意左頭一年淨係要俾少過10%既轉會費
之後先再俾埋啲尾數
呢啲deal木狗傾十年都傾唔撚到

又簽左？

R贊助木狗就叻，傾簽人？放埋個假 慢慢唔遲

係

少過10%

仲諗緊點解利狗簽個Thiago都要死慳死抵
簽Jota就咁豪爽35m車埋去
原來第一年淨係比3m

Solskjær: "You see other clubs and what they do, they put a challenge up for us. Our response has to be results. That's the response. We can be best at the things that don't cost anything. The culture here, the training, the coaching, getting fitter." #mulive [goal]
sob

今晚係咪出晒妹般VDB全攻

Telles幾型

出盡力維穩

今次到PSG對Telles有興趣

sarr搞掂未。人都借埋比屈仔

屌你老味成個夏天agree左幾多次personal terms
搵次真係done deal得唔得

As per @mohamedbouhafsi, Alex Telles has agreed a 5-year contract with Manchester United - Premier League club will now seek to agree a fee with FC Porto. PSG are also there, still thinking about whether or not to make a concrete move.

#MUFC

留名等睇比P$G hijack

木狗淨係識同經理人deal唔識同球會deal😂

下下都拖 諗住可以壓人價
咪比人搶囉

人地係快刀斬亂麻 木狗係慢工想出細貨

算把啦
隊波啲training, coaching根本都好有問題
大家真係預今季前六不保

右翼屌！！！！左閘做乜鳩

Coaching?
教到班波唔好企定定先囉識逼波有體能先囉

有可能
bernat大傷
得kurzawa用

Man Utd are now negotiating with Porto. No agreement reached yet

J過reguilon 真係j唔落Telles
反差好大
本身有正選左閘變後備料

屌你老味啲料次撚次都話personal terms agreed
有閪用咩，轉會費都傾唔撚掂，講到曉飛

Telles先係so9一直以來scout果隻閘

根本就無心買 唔好再有期望啦
索姓寫埋美斯personal terms agreed

吹大

利記孤鳩寒都季尾簽兩個
我地呢

今晚輸波買人啦

木狗：拿，球員肯黎架，球會唔放咋，我做左野架啦

如果無vds幫手
應該繼續簽緊未成年嘅球員

呢到淨係識講
"球員唔想黎咁點"
"對面獅子開大口企硬"
"唔畀高人工邊有人肯黎"
根本木狗法官呢2條垃圾廢到仆街唔識傾

reguilon真鍠，養唔熟，不J也罷

我地有邊個真曼其實
點先為之真曼

純粹因為有條狗咬狗clause，如果唔係都會簽

唔明有咩好J，送都唔想要

sarr done deal未？
賣人未

Herrera

真心, Lin都係真曼
比人笑到咁，唔係真心愛曼一早走左

+15M就buyback係on9先會簽
兩三年後走人工都未必圍到皮

冇條clause就唔驚養唔熟啦

咁真唔真曼都無乜意義
真曼又有實力既一樣賣得
真曼但無實力既就人見人憎
個球員在陣個時交到貨咪算 走個時唔好咁肉酸咪算

真曼又有實力都咪係木仔on9啫
有實力但養唔熟咪好似Tevez Di Maria Heinze呢啲咁
一两季好波就收檔

返工唔使出糧俾佢，甚至帶錢返工。
主動罷操要脅前球會放人

（好似係）

山嘈都唔係真曼 唔能要了8

又唔係咗睇 其實兩個都好j alex telles 仲要係左腳
後場終於有左腳球員
如果買到

仲要係左腳...左閘正常都應該係左腳嘅...

我係想講列基朗係鐘意自己帶個波上去
Alex telles 係後場都有一兩腳長傳
同埋列基朗都係k 角位cutin 中路
反宜alex telles就係爆落底傳中
係曼聯情況alextelles較好

其實依到啲巴打都無咩睇過Telles同Reguilon
Reguilon會認識多啲 因為歐霸杯
Telles 啲左腳遠射同K角位出波係出色
20m簽到佢 我自己都覺得係good deal

屌！淪落到telles都好j

條友未必好過blind打左閘

咁誇d
反而想知係咁追左閘
bw想點用

無咁慢掛

United will need to move quickly to secure the deal as Paris St-Germain have stepped up their interest in Telles. (O Jogo - in Portuguese)

咪踢返右邊

Bw打返右閂

早晨 今日又係空炮日

防守係零

兩隊愛隊都不思進取

你班死曼狗仲係到揀人嚟J

估今晚陣容

——————Ddg——————
Awb——Lin———Mag——Shaw
———Pogba——Matic———
Bruno———VDB———Trash
—————Martial—————

未見過波圖賣人平
4-5年前 丹尼路賣3000幾萬磅
不過今次勝在一年約 希望垃圾木今次做到野

可以預計最後就算簽到佢，曼會放風降溫話telles係一直以黎既no. 1左閘target，牙朗只係用黎壓波圖價既手段

然後sob又出黎講2句話已經留意左佢幾年，telles係佢心目中既理想左閘人選

覺得會出fred 唔出pogba

Lee 間睇黎同波波池一撚樣

會出fred唔出馬迪

Matic vdb
Lingard bruno ford

有名你叫足球猁報

截佢老母個臭閪咩，幾撚時傳過曼要買jota

個轉會窗鳩到連韓費都上水

Telles 只係速度版rojo

武肺期間猁熱兩隊貪政府保就業資助，俾人屌到仆街
我曼就冇炒人出足糧捐錢派飯乜柒都做齊

到頭黎佢地而家有錢大手買人，仲要買親都係我曼d target
我曼就幾M 都計住計住，又買唔到又賣唔到人

咁都幾撚勁
Rojo唔傷踢左閘唔差

有幾多人認真睇過？

Fabrizio Romano話曼聯會收購球員一名左閘和一名翼鋒，等下季買多個前鋒同中堅先算係組軍完成，希望蘇帥仲喺到

fm木狗好勁
90m買山曹，59m烈股龍
rojo先租後買去狼隊，jones先租後買去米蘭
15m賣左清新去法甲
含大報價馬迪，唔放人之後就發我脾氣

痢狗fd 同老鼠一樣咁撚煩
一起身第一個wtsapp係jota done deal

呢間最撚垃圾啦，又抄po又作新聞

telles 本身係top target都唔出奇
列基朗只係鍠主動兜售先傾

都係抽水垃圾page

條垃圾痢狗黎
呢家又del左曼聯 唔fc就沖出黎想抽水

波波池 波事春秋 足球快報冇咩事可以唔洗睇

好人好者唔會睇呢啲page

m 哥出report未

唔係為拗而拗，但其實咁都係分期嘅一種啫
如果total package一樣咁多錢嘅話，upfront 少尾數多有咩咁著數

曼狗又管人打j
本身我就唔覺得shaw做正選有問題既

仲有猁猁池 當日勁撚反曼 之後我都quit 左無睇

左閘 右翼 中堅
史摩換爛牙佬
木狗扮撚完工未

星期一先
返office 先做連登野

We agreed personal terms with Sancho Reguilon, Erling Haaland, Bale, Gabriel, thiago , Van de Beek now is Telles, we are always good in agreement of personal terms. Not a news anymore.

垃圾曼不如改名叫Personal Terms United啦

個著數咪在於你今季因為武肺冇咁多流動資金都可以照簽左先

利申 做收銀

cap 張圖咪算

本身人工都養住成堆文員
Personal terms梗係冇問題啦

Telles出波同罰球都好勁

屌你 俾隻右賢黎啦仆街

好多on9 仔鳩填，要del 咗個d data 先

算啦 psg好快就出手截胡啦

唔係真心既唔要啦，真心邊有咁易比psg截架

想睇telles空炮
到時攬住BW Shaw過世

格拉沙冚家+木狗一字排開切腹啦DLLM

Personal terms are not an issue...
見到依句就火滾

今晚輸幾多球好

你岩猁本身連werner 都冇錢買
一定要咁先買到人

不過如果成績keep 唔到，下季收入都跌佢地就gg

緊係出足bw，十幾歲打正選搞到好似梳同福咁

木狗比人睇通哂
對家見你以前出手咁闊綽鐘意overprice買
理撚得垃圾曼收唔收水
企硬獅子開大口 買就比足唔買就撚就

咁又唔關年齡事既，純粹資質問題
Foden
Sancho
咪又係呢d年紀爆發

foden英超得9場正選咋

德甲少比賽d辛祖都係廿幾場正選

突然諗起以前舊版FM玩車仔如果個季唔買星或者你買得唔夠好 油王會親自幫你買

難d keep唔倒啦痢狗
班友唔撚識傷
大部分後生當打
今年買兩件Thiago Jota又係勁野黎
睇好佢地多過鏝轟

加add on借大碌回家一年啦
咁撚鍾意add

成個轉會費都add on啦

Jones+rojo就冇撚有錯架喇

Zaha仲未走到，會唔會...

Personal terms agreed

Mikhail Prokhorov has denied rumours of a potential Manchester United takeover with a source claiming he has no immediate plans to return to sport

借dalot+5m拎英超+5m神射手+5m金球獎

呢年有武肺囉
咁都要問

格狗又然

借大碌要收返租借費，無得賺既交易唔好做

上季開季前鏝都好似好屈，點知傷咗個laporte 就成隊on99 咁

猁已經top fit 咗兩季，今年開始跌watt 都唔出奇

不過點跌都勁撚過我曼幾皮，mon post 狗唔使cap

上季死咬80M 真係好撚on9
而家20M 都唔知有冇人買

今晚輸俾精宮, 回購zaha 味濃

已經對呢對堆轉會新聞冇哂興趣，狼來了都係3次，呢d咩agree personal terms, very close...都唔只3次

希望歐聯抽中同拜狗同組

係每日3次

Personal term is not an issue

爛牙佬我都收貨啦

telles+爛牙佬同shaw 同 greenwood輪換收貨

Lin份人工太高無人接喳

Player has been ready to move a month ago
Woodward is monitoring the situation

麻目左 除非官宣 其他都唔撚理

叫多仔放人啦

有咩人會係垃圾桶執垃圾黎用

raiola 都幫唔到佢搵下家...
不過都可能叫佢下季等完約/ 搏曼班柒頭又會拎張約比佢續

welcome

我地陣中嘅真曼名單（細個係曼迷子）
1. Lin
2. 拉舒福
3. Ighalo
4. 般奴
5. T仔
6. McTom
7. 綠木
8. BW
9. Garner

Dean存疑

shaw係真車
普巴係真阿
AWB係真阿
麥龜係真錫
馬仔係真昂
DDG係真體
VDB係真積
白lin係真IK Franke
馬達係真Real Oviedo

迪基亞之前想去鍠想到流口水
咁都真體

Sancho 25 March 2000
Greenwood 1 October 2001

幾時馬會開埋轉會去邊隊比人賭
等曼迷有返d錢補償下,長買空砲穩定投資

冇衝突。屎達靈細個係曼迷，最後佢踢邊隊？韋大帝細個係曼迷，最後佢踢邊隊？

Daniel James 真候（城）

D 人 講既天份係佢同Messi 比姐

馬會點會做蝕本生意
曼聯空砲1賠1.00000001

Dean 存疑？講明夢想係着曼聯1號波衫踢曼聯喎

利班人點解可以一個都唔傷

我曼d人唔走位都可以狂傷
猁瘋狂跑動，愈跑愈有

廢連唔撚係去升班馬富戚

睇返個list 曼成30人,綠木同bw 唔使25人名單住
仲有28人...點都有3個要走,龍門點都唔會放4個,都要走2個

然後每買多個人就一定要再賣走多個

唔郁生銹

其實身體質素同佢個種無限爭勝心都係天份嘅一種
個個都識得講 但得佢維持同堅持到咁耐
唔係係人都做到

Bale is in London to join Tottenham, but he's injured for a month

Gareth Bale's signing will be made official by Tottenham in the coming hours but the Welshman will have to wait at least a month for his debut.
(Marca)

要抖一個月先出得, 唔係真下話

可能皇馬要熱食左Bale先放列基朗

Jones
Rojo
大佬寧
彭里拿
連鳩凸
安美路

今季放唔出就蝕梗

呢班友預咗蝕硬架啦

平平哋買個前青訓翻嚟輪換幾好呀

般尼個個McNeil? 呢個點會平

其實Telles同史波一出一入都冇咩用過錢

好想同自己講要有信心，但真係好難

拜仁奪冠1.11倍，好過做定期

猁又Jota又Kabak咁有效率

佢條廢閪係咪攞成100K?

Williams打翻右閘後備啦, 隻左腳咁麻麻

唔會再j買人

借出去好過, 後備仲有大碌

Kabak添？
話說琴日輸成8粒 佢做左啲咩黎

擺一年喎

佢仲要廢撚到連循環再造嘅價值都冇

J空炮

好撚癲，曼城都係得1.6，買曼城不如買拜好過

般尼開咩價?

大碌好似完全冇特點咁, 攻又唔夠速度突破守又係唔掂

5000萬

係咪真係傳sarr 有冇話傳幾錢

唔知，不過Tarkowski呢D頂多二線頭，見哂頂既，般尼都開50M
英人+年輕+評價唔錯，McNeil點會平

但睇返c 朗剛出道同去到皇馬已經係兩個唔同踢法既球員， 佢後天既改變真係好恐怖， 近十幾年成功既球星我覺得後天轉變最大係佢， 所以啲人先咁誇獎佢後天努力姐, 係一種認同黎既

以你邏輯，馬達、羅美路呢啲後備兵，都係無價值垃圾？

邊間銀行擺舊錢一年有11%

痴撚線，日日雞胸，又唔紋身，除左玩女
佢d生活真係機械人咁，好撚有規律
個時更什有人話朗隊天份都唔比c朗差
我有個fd本身好唔鐘意c朗
近幾年都變左真心佩服同欣賞

當年邊有人諗到一隻翼可以入咁多波

我知但多有sancho bellingham

同埋因為打法唔同
美斯真係好易一扭4 5 個人 再射/傳
C朗就由以前9扭去到改變身體素質
頭頂腳踢

馬達清新落場都交都貨, lin頂住隊友幫對面打多個

你拎嚟相比?

英人有邊個唔係評價唔錯

你真係護連手
馬達羅美路都有表現，連加特唔單止冇表現，直頭製造問題出黎

當然啦
其實佢同美斯真係另一個世界嘅人
唔會刻意比較佢哋

算啦 一個作為一個前場球員
踢英超 踢撚左22場
900幾分鐘
得一球最後咁樣入既波 大家都明啦

猁上季橫掃英超都針對性咁起碼補咗三條友，獌仲係度妹下妹下等跌出前六啦

我曼咪針對性緊
針對性留錢俾格狗用

咁實有價值嘅不過冇on9會個個星期俾100k養佢囉

Vdb

Alex Telles has agreed a 5-year contract with Manchester United - Premier League club will now seek to agree a fee with FC Porto. PSG are also there, still thinking about whether or not to make a concrete move.

廢LIN都有打手

Alex telles似以前442果隻左中場多過閘

仲同猁比較？人地已經當獌係傻左，串過馬撚

入親嚟都有笑話睇

今晚又有得笑

咪又係幫PSG抬價

06/07-11/12嗰期佢踢法最全面, 可以喺扭波突破同入球助攻數字攞到平衡, 14世界盃之後就開始轉型做射手

又係呢段嘢 ...
循環再用左幾多次

馬達後備出嚟有表現, 羅美路打親正選都算ok, 你攞一個成年都冇入波助攻嘅柒頭廢Lin同佢哋比

仲要唔止一件架

其實唔係應該同球會傾好哂d fee 先到同球員傾personal terms
你打機都係咁打
點解今年曼聯d 空炮 全部都調轉黎報

anyways .... 冇expect 呢個轉會窗再簽到任何對球隊有即時幫助既球員lu

不過希望可以offload 到 1-2 個文員喇

屌那星拜仁開季已經炒人8：0 , 辛祖你留係多仔把鳩咩， 過黎曼啦

不過格狗唔比錢

Alex Telles / Jadon Sancho / Reguilion / Upmecano / Thiago has agreed a 5-year contract with Manchester United

尾場怒轟一球

基拿比同辛尼勁撚到仆街

因為傾personal terms可以快好多
轉會費要慢慢deal
所以係直接同球員傾左條件先

基拿比勁撚過辛祖

迷lin激到你上水

而家定期得0.x%咋

呢個一定啦 不過辛祖英撚+後生

跌到得翻1.09

干爹真曼
國米準備買大米

改一改球員球會名 又係一篇新文
必要時就改埋年期

買dalot rojo jones 啦

仲有屎波同廢Lin

個記者話左閘list有3個target，列基朗同Telles係其中兩個，我覺得第3個似係Tagliafico，因為同VDS傾好易搞掂，當做Backup

但咁樣唔係違規咩？好似之前猁直接揾vvd咁

算啦巴塞咪又係比人炒，總有個別球員能力唔差嘅

英超0入球叫做出親黎都有表現

又靠VDS

Argentine

有助攻又唔計呀 跟住又唔洗計埋其他盃賽嘅

我覺得姐

160k週薪喎ching

又上演Mata vs Lingard

第三個應該係Vitaliy Mykolenko

每日狗咬狗話題：
Lin VS Mata
Fred VS 靴
仲有冇

漏咗迷馬vs反馬

好快就知第三個乜水
Telles又比psg hijack

Maguire vs without Maguire
sob有form vs so9無form

唔好咬啦, 一齊睇熊熊流出咪好囉

係咪琴晚嗰條？唔知乜野on9角度拍

餅哥幾時流出火燒木狗屋企

擺明就係後現袋拍攝手法啦

Tagliafico

睇個勢都似
屌你老未20m euro都要傾
木狗死撚咗佢啦

般奴vs冰人

咩人嚟
勁唔勁

其實減咗
而家應該冇160k

係咪負皮太多所以特登置頂

全盛時期Rojo 2.0

廢Lin啲垃圾都攞緊100K周薪啦

順手買埋neres

你就想
最後係傷癒復出嘅Shaw

屌你老母 屎波換爛牙又係9吹新聞？

想要呢件多過telles

我咪話除時買唔到

你都幻幻fans?

講緊廢shaw?

唔好再ff有新轉會喇
希望唔好踢西波又88分鐘先換人

曼迷手足做野未
唔洗驚個畫面唔好睇 我點都撐

梳爾復出猶如強援加盟

Ole敢唔敢頭兩場輸晒佢然後再畀daddy熱大炒 逼木狗買人

係，廢鬥廢，不過一個拎緊160k近三季英超入波都少過個100k嘅

真係好撚核突

J撚到去埋死敵

木狗知唔知醜

New Carrick

其實佢定Levitt先係新卡神呢
兩個踢法係咪差唔多 Levitt就差一皮咁？

對佢冇咩期望

levvit勁好多

levitt大國腳
garner唔知u幾

見佢身型好似仲弱過Sean Gross咁, Sean Gross 好似果陣都吹過新卡膠咁
係睇佢D Vison, passing 會唔會提升到Carrick咁

上季踢前咗好多後上入波
Carrick係咁？

just the number

sean goss而家踢緊英甲？

你咪淨係繼續睇數據唔睇實際表現囉

好似Levitt似deep lying, Garner似box to box

好野喎, 剩係揀廢lin有著數近3季, 你不如剩係計上季啦

馬達14~17三年幫曼聯英超入21球, 使唔使貼下同期廢lin數據?

同埋邊個上陣時間多啲? 呢個我真心唔知想問吓

講緊續約後160k表現喎

有無師兄有玩PL fantasy吹下水？

馬達今年幾歲, lin又幾歲? 剩係揀有著數近3年

睇全期數據佢都死啦, 仲未計堆助攻

沙維果d夠無入波啦 唔通話佢廢咩 要睇埋key pass果d啦

馬達一定多啲，之前有兩年出得好多

摩佬唔係中意出廢Lin多啲架咩 戴翻頭盔先呢個真係印象流

馬達叔：你哋要屌lin咪屌撚爆佢，次撚次都搬埋我出黎

係嗰兩條弱智迷Lin吓吓拉埋馬達叔嚟講啫

秒咗上面啲迷lin la

笑死

根本明眼人都知mata好過lin
都唔知點解死都要撐死都要拗

英國獌迷暴動未?

屌你老母同巴狗個大雄一撚樣既

大家入咗幾多個曼聯人
之前諗住入VDB，不過跟住轉咗Bruno

一個貢獻不足
一個幫對面防守

其實可能係生活太枯燥姐都明既
hong kong is dying

其實有冇人覺得英冠個字體幾靚

明眼人你係查小欣？

今week入咩隊嘅人好

其他嘢互屌都覺得幾有趣

呢個點肉酸啲

我見fb 全部都反緊木狗 格狗 d留言 全部都係屌緊

入咗大路貴價個幾個

明眼人一睇就知係移花接木

fsg咁撚度縮都簽左3個人
木狗得個dream字

暫時冇買曼聯人

今晚會唔會出Dean

講緊續約後160k表現喎
玩到偷換概念？

今晚dean定ddg呢

一定ddg啦 sob d保守都仆街

木狗 = 成個轉會窗發夢

10月6之前嘅波輸哂佢
最好係俾人大炒個隻
破釜沈舟
咁先逼到格狗木狗買人
11 12年阿記都係輸完8-2 先狗衝買人

人地窮得黎買賣人勁木狗10倍

咪玩啦ching
Mata 160k週薪 英超0入球叫做有實際表現，同樣表現咁上下嘅Lin拎100k 就叫高薪垃圾
琴日聯賽盃，社區盾又話唔關lin事，盲反到你咁邊夠ching你玩

般奴都唔入

人地個sport director單單deal都傾到分期咁勁
木狗就下下都畀人逼一炮過要找晒

護lin狗真係好撚煩

助攻key pass唔係表現嚟嘅 聯賽杯社區盾確實係伊巴carry翻嚟架喎

咁你所謂嘅表現對唔對得住份人工呀
3:2，2:1兩場波都入一球喎，又唔計？

輸晒既話辛祖見到隊波咁柒唔黎了

ddg啦

一個廢一個老
兩個都係可有可無, 都唔知有咩好嘈

Telles搞掂未

除咗上兩季打得少啲對唔住之外佢再之前幾季都交到貨喎, 廢Lin咁多年除咗17/18叫咗合格之外真係柒足咁多年 仲有兩場杯賽嘅奠勝入波都係伊巴入嘅話佢carry 有咩唔啱

其實係 有啱價其實我都覺得可以賣走馬達, 不過廢Lin係直頭廢撚到想佢快撚啲消失 係嗰兩條弱智迷Lin次次講廢Lin就拉埋馬達嚟講

大家好 我是will 今天要說一起發生在英國的woodward 格拉沙滅門慘案

因為迷馬黨次次借踩lin黎捧馬達

咪玩，打得少=/=對唔住，因為出場次數佢冇得揀，宜家係講緊上兩季佢喺場上面你所謂嘅實際表現對唔對得住份人工先？再講，其實出場次數同出場表現有關係，如果真係咁有表現點會唔出佢？

伊巴奠勝入波係重要冇話唔係佢carry，但係無可否認冇lin都入波一樣唔會贏到喎

1001

猁都貨晒金簽人 我地曼聯 仲係等緊減價

睇黎真係會轉會完果日都簽唔到就 暴動

我般馬木

如果表現係學你咁淨係用入波助攻數目去定義咁出場時間多少咪有影響囉 實際隊波出咗馬達唔出廢Lin進攻踢得爽咗呢啲嘢係冇得量化, 但係有睇波嘅人係睇得出個分別

等護級，諗起都興奮

空炮啦

我場場都有睇，唔使話我冇，不過我想討論言之有物先拎數據出黎講，你所謂嘅進攻爽左老實講真係唔覺，如果真係俾你講到出左馬達有咁好嘅效果點解sob唔出多啲？

Lin mk樣係原罪不過馬達攞住160k睇袋好心就清啦屌

空炮就係我地最大武器

lin 點撚樣mk 樣 柒頭就真

原陣開季lm

Welcome 路温

講數據馬達入波+助攻多過廢Lin, 仲有chances created同key pass嗰啲 仲有之前蘇B有時唔早啲換佢入嚟咪有比人屌囉

同埋你都仲未答佢場上面嘅表現對唔對得住人工
160k人工就係為左進攻爽左，入波助攻唔使討論

叫做有個vdb既
但唔覺得係隊波最應該要買既首選

A